元朗今晚有大型宴會

大家今晚唔好去呀

殺人係要填命既，贊唔贊成？

推

Yes

push

係咪又白衣人聚會

去硬！叫黑警保護你啦又

見到中聯辨知咩事啦

殺人黑警要接受國際法庭裁決